\documentclass[norsk]{crudecv/crudecv}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{lipsum}
\usepackage{blindtext}
\usepackage{multicol}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{glossaries}

\author{Eldar Hauge Torkelsen}
\applicant{18/04/1997}{Ellsworthsgate 56 4019 Stavanger, Norway}{eldar.h.t@hotmail.com}{41429930}{https://github.com/eldarht}

\newacronym{ntnu}{NTNU}{Norges teknisk-naturvitenskapelige universitet}
\begin{document}
\maketitle

\section*{Profil}
En nyutdannet student fra \gls*{ntnu} med en mastergrad i informatikk. Har interesse for å programmere godt definerte grensesnitt, utfordrende algoritmer og støttende arkitekturer. Erfaren med flere plattformer og programmeringsspråk, med en spesiell fasinasjon for kompilerte programmeringsspråk med strikt syntaks.

\section*{Utdanning}
\begin{experiences}
	\experience{Master i informatikk}{
		spesialisering: Programvaresystemer - Fokuserer på interdisiplinære studier av IT\\
		Studieplass: \gls*{ntnu}
	}{
		2019 høst
	}{
		2021 vår
	}
	\experience{Bachelor i Programmering [Spill \rule[-0.3ex]{0.2ex}{0.8em} Applikasjoner]}{
		spesialisering: Spill - Fokus på programmering innenfor komplekse og voksende applikasjoner.\\
		Studieplass: \gls*{ntnu} \\
		\textbf{Med ekstra fag:} IMT2291 WWW-teknologi
	}{
		2016 høst
	}{
		2019 vår
	}
	\experience{Hetland Videregående skole}{
		Valgfag: matematikk R1, og R2, informasjonsteknologi, kjemi, fysikk, spansk.
	}{
		2013 høst
	}{
		2016 vår
	}
\end{experiences}

\section*{Arbeidserfaring}

\begin{experiences}
	\experience{Lærings assistent}{
		Gi tilbakemeldinger på studenters prosjekt for IMT2243 -  Systemutvikling.
	}{
		2018 høst
	}{
		2018 vår
	}
	\experience{Deltidsjobb at på post terminal}{
		Sortering og sjekking av porto på pakker/brev.
	}{
		2013 høst
	}{
		2018 vår
	}
\end{experiences}


\section*{Frivillig arbeid og tillitsverv}
\begin{experiences}
	\experience{Styremedlem i linjeforening}{
		I Login - Linjeforeningen for IT studenter ved \gls*{ntnu} campus Gj\o vik. (tilsvarende Online i Trondheim)
	}{
		2016 vår
	}{
		2019 høst
	}
	\experience{Referanse gruppe}{
		Tilknytningsledd mellom fagansvarlig, studenter og \gls*{ntnu} kvalitetssikring. Tok del i referansegruppene i 9 forskjellige fag: IMT1031, REA1101, IMT1082, IMT2243, REA1121, IMT2571, IMT2531, IMT3103 and TDT4165.
	}{
		2016 vår
	}{
		2020 høst
	}
\end{experiences}

\section*{Kurs og sertifikater}
\begin{experiences}
	\experience{LAOS – Læringsassistent kurs}{
		Lærte å gi bedre tilbakemeldinger og veiledning.
	}{
		2018 vår
	}{ 
		2018 høst
	}
\end{experiences}

\section*{Språk}
\begin{itemize}
    \item Norsk: Hovedmål
    \item English: flytende
\end{itemize}


\section*{Programmeringsspråk}
\begin{skills}
	\skill{C/C++/C\#}{5}
	\skill{Java}{5}
	\skill{Golang}{4}
	\skill{\LaTeX}{4}
	\skill{PHP}{3}
	\skill{Phyton}{3}
	\skill{JavaScript}{3}
	\skill{oz}{3}
	\skill{Bash}{3}
	\skill{lisp}{2}
	\skill{PowerShell}{2}
	\skill{prolog}{1}
\end{skills}


\section*{Plattform kunnskaper}
Har brukt Linux som min hovedplattform i mer enn fem år og foretrekker det for arbeidsrelaterte aktiviteter. Har brukererfaring med macOS, Windows, Android og en eldre versjon av Amiga. Har skrevet programmer rettet mot Windows, Linux, Android og web.

\section*{Prosjekt}
\textbf{CodebaseVisualizer3D:} \hfill \href{https://github.com/zohaib194/CodebaseVisualizer3D}{https://github.com/zohaib194/CodebaseVisualizer3D} \\
Bachelor-prosjekt med java/C++ parsing, Go API server og klient med Three.js/WebGL rendering.

\end{document}